<resources>
    <string name="app_name">DAM-ROL-GAME</string>
    <string name="roll">Roll</string>
    <string name="game_dice">Game Dice</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="end">End</string>
    <string name="start_dice">Click the dice to roll:</string>
    <string name="game_dialog_title">New Game</string>

    <string name="EMPIEZA">Nunca es tarde. Actuar ahora es mejor que mañna, pero siempre hubiera
    sido mejor haber actuado antes. Estamos en una situación critica en la que, en los próximos
    días, nuestro pueblo va a sufrir como nunca. Alea iacta est!</string>

    <string name="REPARTO">El gobierno ha podido mandar un cargo de material sanitario sobrevolando
        la poblacion (baja la poblacion infectada un 1-5%)</string>
    <string name="VACUNAS">Una cura milagrosa, pero limitada ha sido enviada a las casas de los
        habitantes, puede que salgamos de esta (baja la población infectada un 10-20%)</string>
    <string name="ENCASA">La Gente se ha quedado en casa! Increíble, todo el conjunto de habitantes
        ha sido capaz de escuchar unas instrucciones sencillas y fáciles de seguir por un día!
        (baja la población infectada 5%)</string>
    <string name="FUERACASA">Como no, alguien tenía que sacar a pasear al perro por séptima vez,
        ha posibilitado la propagación del virus a sus convecinos. (% de infectados aumenta un 5%)</string>
    <string name="CEPAMUTADA">Parece que una cepa aún peor del temible CruzcampoVirus
        ha sido descubierta hoy, y afecta a tu querido pueblo, es mucho peor que la cepa normal,
        pero tan solo dura un día (% de infectados aumenta un 15%)</string>
    <string name="INCONSIENCIA"> El pueblo parece pensar, a pesar de todas las pruebas indicando
        lo contrario, que lo peor ya ha pasado. Así que no parece tan mala idea ir al
        bar a echar un domino....(% de infectados aumenta un 10%)</string>
    <string name="game_name">Cruzcampo Virus</string>
    <string name="days_to_surive">Days to surive</string>
    <string name="start_infection_rate">Start Infection Rate(%)</string>

</resources>
